有無人用緊zenlet銀包??

值唔值400蚊? 見佢個DESIGN都唔錯. 有無C兄用緊? THX